呢個宇宙每分每秒都有做backup，想回到過去load 一load個save就搞掂，唔明點解人類諗到咁複雜

又蝴蝶效應又平行時空，根本回到過去無大家諗到咁複雜

咁一秒有幾多個BACKUP？
0.1 秒一個？
0.01 秒一個？
0.001 秒一個？
如此類推....

一個planck time一個back up

個宇宙做backup，咁邊個backup個宇宙？

第四度空間自動backup，呢個世界只係虛擬

想回到過去 試著抱妳在懷裡 羞怯的臉帶有一點稚氣

Storage 會唔會爆

唔會

你係咪睇完Zegapain最尾發現自己只係量子電腦入面既data

錯啦，動物先係，人類係真正玩家

無錯，目前嘅宇宙可能都係reload得返嚟。第二次世界大戰已經重覆咗34萬次。

你回到過去嘅過程都只係未來
企圖改變嘅事最終會以另一面貌發生

電腦大爆炸